元天屯有咩高質小店

我po左圖就自爆 第日有機會再影俾你地 因為舊嗰啲圖俾朋友睇過曬

我先

高質
稚(日本嘢) 係朗屏嗰頭

佢照燒雞扒定食唔錯 啲雞扒個皮焦脆，啲肉好嫩

同埋佢啲餐具幾靚

低質

X仔涼粉

可能係全元朗最撚過譽嘅糖水舖，以前味道還可以，俾人吹奏得多之後難食左好多

屌標題想打埋低質架

打手？

唔係

川 串燒 幾好食
Stormies 前排做緊買一送一，唔知依家仲有無，幾好食，但如果無discount有啲唔抵
食神車仔麵 其實係佢個辣汁好食，小辣已經好辣
非打手

打手?

元朗最好6強，排名不分先後
1. 好到底面家
2. B仔記
3. 成x記(食豬扒)
4. 串王(串燒野）
5. 妙書(串燒野)
6. 幼 (所謂日本野，其實全部大陸野)

以上6間，食黎把X！😂😂😂利申：打手!

聽fd子講串王好撚好食
本身撚住去試

係邊頭

成x記是咪交通廣場冬菇亭果間？

有無出名食雞嘅推薦？
爽爽醉雞幾正

串王未至於差，一般，行過食吓可以，専登入來，我恭喜你

過橋麵檔(霸王雞)多人食，利申：見一堆人讚但我本人冇偏愛

成記食肉獸咪抵玩
豉油汁豬扒雞球
四十零蚊好多肉包埋野飲
填得飽肚兼幾好食 依家無乜邊間茶記做到

稚-日式定食
ACCRO COFFEE 野飲好了，野食就不了
LEISURE 專食ALL DAY，
FIRST STEP COFFEE - 食野好了，咖啡不了

基本上去開都係得呢幾間
食米線的話近千色係嘉城後門個間小鍋米線無得輸
食甜品的話係以前彩位置附近有間好細好細既糖水舖
都係後生仔做，叫做好坐D，野食唔差

太逼 配菜份量亂咁黎
但個湯係幾正

超逼，配菜亂黎先正，食開多芽菜多酸菜
炸醬同雞翼食得過

新北江川味

食唔到辣
講開又講

新北江有間綿綿冰幾抵
新開嗰間 route99 賣熱狗嗰啲都幾好 幾足料
不過佢熱狗啲肉醬都幾多油下 同好濕
但唔影響味道嘅都

屯門盈豐川味閣 個湯底無敵

屯門發發

天水圍 荒漠

呢兩年好左好多架喇

洪水橋 亞萊泰菜

元朗 雞地

立哥麵家

正記呢
裝修完之後未食過

東江冇得輸

屌你老母打手

Accro

好到底都唔得

串王覺得麻麻地

呢個包食飽

男人老狗都食到捧住個肚

好到底由細食到大
個價錢就....久唔久食一次都可以既

鬼巴士

稚呢間咁既垃圾打手多到仆街，試過一次唔撚會再去
開頭係facebook到啲宣傳又話90後又小店咁，就諗住去試吓啦。
點知去到攞位之後同條女on99到企係門口等，眼望其他人都入撚曬去就去問點解仲未入得啦，原來佢唔記得左我地
入到去搵人寫單，叫極都冇人認，唔係煮野食果個條仔望到你舉曬手都閪鳩面唔撚睬你繼續洗碗，心諗做嘜鳩。
咁算啦，諗住啲小店係有性格啲架啦同埋佢上網話啲野食好俾心機煮，話個湯又隔篩又盛。一飲入口 屌 同平時開粉飲冇分別，再食佢條鰻魚 咸撚到呢，已經心知不妙架啦，加錢食個貓飯，加成十蚊食落口真係冇咩分別，食完之後仲要俾條女屌柒我點解搵間餐廳要食人面色多過食飯。

小你老母店咩

食過荃灣果間，等到2046...
得個汁好食

置樂小店，利寶地下
唔記得咩名，由細食到

屯門良田村
狗不理食上海嘢

去超過十次都未受過氣
你都幾唔好彩
佢啲野食偏向簡單 啱唔啱食就睇人啦
貓飯係加一大推紫菜木魚絲比你 中間加多舊牛油
唔加就係白飯 咁都無分別

嘩 我好似去左平行字宙咁

冇
此post已完

我都係叫開多酸菜
小鍋啲酸菜好撚好食

新北江地下餃子屋

串皇好撚難食

超好食依間

元朗已經無咩特別好食

竟然冇人講好包

咁貓飯同狗飯有咩分別

新北江:金銘 聯發 龍華 住家菜
天瑞:江仔記 手撕雞
天耀:十勝牛早餐

你食開屎 新北江最尾兩間都講得出

元朗有間叫傳麵世家 可以一戰

屯門何福堂 惡魔島 炸雞肶

屌燒xx后一串羊肉$18

南香雞飯都幾好

真係冇人識元朗東江飯店

新開間真台客算幾好

冇實戰過，但睇openrice食評講到好好食

又係一D上一代的飯店，睇唔到有幾出色。sorry

稚 食過一次就不了，感覺上名大於實
啲staff手腳慢又西哂面，食物其實好普通
我朋友食過兩次，兩次都俾staff刻意收多百幾蚊⋯
點解會係話刻意？朋友就話第一次俾錢嗰陣，張單只係得幾個價錢，然後個staff加埋就話收嗰個數，到走左佢先發現冇可能咁貴。到第二次俾錢又係咁，個staff仲加左100蚊係底，朋友問佢點解會多左100蚊，個staff心虛咁話：下次唔會，即刻幫你扣返

個樣睇落好簡陋，加上以前聽都未聽過，所以唔敢試，好似最低消費要六十幾

咁撚仆街架原來
話俾朋友聽等佢地唔好中伏先

食過佢啲無骨雞翼包 調味好正
本身想食個芝士啡菇包 嗰日賣曬

爽爽正呀
我最鐘意將啲米粉浸落啲醉雞酒度撈黎食

可以一戰
過橋麵檔
韓松園
Forever友緣西餐
彩

個人情意結
玻璃屋(唔係特別好食,勁大碟,碟頭飯,中學回憶)

名大於實之選
華嫂,B仔,田中

華嫂其實ok 但唔值得排成粒鐘
之前去係即刻有位就幾好印象

由細食到大+1
食慣咗呢種無鹼水既麵底真係返唔到轉頭
食親其他雲吞麵都覺得太大陣鹼水味
我估話佢唔好食個啲人可能已經慣咗雲吞麵要有鹼水味…
雖然我無乜研究…但深信傳統既竹昇麵唔應該重鹼水味

屯門雲川燒 豬頸肉米線

教育路立哥
又新街薪意(執左)

串王好撚難食
燒賣皇后D燒賣

華嫂個蕃茄湯底好正 我勁鍾意食蕃茄
另外過橋麵檔都好食 霸王雞飯
元朗啲放題我覺得都唔差
有時唔想出去旺角尖沙咀咁遠都會去元朗食

多人到

元朗 魚一

有時想食都要排好耐

細個要食好到底先肯食藥
而家真係好貴

屯門雲貴風 唔錯

邊間放題好食

Together緣聚

天瑞手撕雞係唔係商場樓上果間
執左啦wo

天瑞 大師傅粥品
次次都剩係食佢D即拉腸粉

屯門區食過最好味口水雞
最好食係佢個飯
價錢中上
非打手

有冇話閂幾點？

認同
不過依家越黎越多人識去食

好似係唔同

我果日食到成10點鐘先走都仲有人入 確實時間管你唔到

次次去親都排15分鐘以內
識揀時間去就得

好似幾貴

緣聚
雋太（唔知執左未
瀛喜

好撚好食

好食到hihi

瀛喜比狗食

係

仲有韓舍都係

題外話 好包有個店員好靚女又好nice

好包 無骨雞翼啖啖肉

緣聚好食都講得出

專登去咗試
唔錯 老闆又有禮貌

好到底有間姐妹店喺永年隔離
啲豬手好得

緣聚元朗區最好，但講唔上好食

西關
芭堤雅
士林

士林

瀛喜好過緣聚啦，緣聚壽司刺身都麻麻

反而諗起東江鹽焗雞都幾正

屯碼 寶島

竟然冇人講屯門咖哩屋

經過親都見好多人去食

元天屯 招fd子*

之前有寶島呀姨仲正

新商場地下間海南雞幾正

正啊！lunch好掋食

Agger
屌你老母江仔記都講得出真係得啖笑
街市果邊德記好味好多
十勝牛有frd提過 稍後一戰

一見到B記就知知樓主嘅味覺有問題

邊到高質 得個飽字 格離娘惹仲正

其實果度有間日本野 鮨 同小店 1988 我覺得都ok

不過兩間都剩係食過lunch

元朗c3 焰拉面 成記 蓬萊咖哩 深仔記
天水圍 三盞燈
屯門 諗唔到

元朗 梁記

真係無得輸 豬頸肉

十x牛狗也不屌 態度差到PK

元朗
意濃情 ，牛舌 咖啡

片頭

深仔記好辣殺下

娘惹一時時
有次覺得太油 但平時又幾好食
仲有佢地啲侍應一家人黎 好好人

意濃情早餐好撚掂

梁記好好味 夠辣